原來禁電子煙係施政報告最重要政策

全港報章用呢個做頭條

Um..德政

隻煙蛋變尿袋

戇鳩，電子煙先無傳統煙咁大陣味，架仔有d餐廳全禁煙但可食iqos , 如果唔全禁，應該鼓勵加熱煙，起碼無咁影響他人，又本末倒置

電子煙抽唔倒稅

而家本身就禁煙，點解要放生iqos
最好全香港禁煙，所有形式都禁，我又冇份食

英格蘭公共衛生署（Public Health England）二月發表報告指，有證據顯示電子煙對健康的損害比一般香煙少。報告又指，目前沒有證據顯示年青人會受電子煙吸引，惹上抽煙的習慣。這與英國國民保健署（National Health Service）2015年作的建議一致。保健署當時引述報告指，電子煙的危害要比傳統香煙少95%，電子煙可能在戒煙的過程「發揮關鍵的作用」。

又賺一大筆

之後就使幾千億都無人理

睇下人論點先啦，天才，我話「如果唔全禁」，你咩立場我無乜興趣知，我係討論緊佢呢項政策呀

佢開放煙彈都一樣可抽稅，只係太多果d咩禁煙委員會乜乜柒柒反對，咁佢就唯有扮支持果邊，變左多一班supporter